［警告］對話會只係統戰手段 唔破解假對話 我方必敗無疑

大家要警醒中共港共只有一個目標，就係止暴制亂同滅聲。港共如果真係有心答應五大訴求，早就已經提出各種方案，根本唔駛對話。林鄭搞對話大會既目的，從來只係為左統戰拉攏和理非/淺黃，比假希望人，令人以為港共會答應訴求，借此重新樹立港共既統治權威。

只要大家留意港共同建制派今日嘅口徑，一邊係度話對話係好開始，一邊又話要止暴制亂，就知道對家而家嘅策略係對和理非/淺黃懷柔，對勇武/深黃強硬，嘗試透過假對話假裝會答應訴求（真相係聽完就算，我尊重你既意見但我唔會照做）拉攏和理非，同時強硬對付抗爭行動，令到局勢降溫，再等到合適時機分化抗爭陣營，然後將五大訴求尤其係真普選由全民共識矮化做小部分激進人士既狂想，最終將運動搞散。

大家真係要警醒中共既統戰戰術，絕對唔可以中計，白白將對局勢既掌控送比對家。至於點樣破解對話會戰術，大家除左要力推之前有巴絲打曾經提出過既提議（杯葛對話會，令對話會變藍絲圍爐大會，或者直接問林鄭會否立即推行真普選，如果冇明確答覆或者唔答應既話就宣告對話係假對話），亦要發揮創意，令抗爭行動推陳出新，以及要記住和理非>deadline>勇武+設定戰略目標既勝利方程式，勇武行動要配合deadline同埋有戰略目的先可以發揮最大效果，咁樣掌控局勢既會繼續係我地，而唔係對家。

驅除共匪，光復香港，時代革命！

（P牌仔推唔到post，麻煩大家幫推）

杯咩葛? 林奠對話會根本就係搭個台俾我地面向國際！

巴打ng2william:
呢兩日有好多人話去個冇撚用既對話會等如承認佢個政權，以後要杯葛。
杯你個頭！林奠係唔會讓步，唔等如你唔可以反利用呢個平台收佢皮！

以後應對公開對話會 (如果仲會有)一於咁做：
1. 盡搶入場卷。(以尋晚發言人數既比例，應該可以攞到絕大部分飛)
2. 一定要入場
3A. (建議) 唔好俾機會佢影到林奠市民對話既相，外媒同林奠一埋哂位，全部人就即刻當住佢面起身走 (最好thumb down佢)
或
3B. (唔建議, 可能會俾人Spin) 照搶發言，但清一色英文( 又或中英對照)，集中質詢政府同警隊濫權，包庇，同埋hate speech。

點解要咁做？
我地要知為咩林奠要搞尋日場大龍：
1. 林奠做俾邊個睇
國際社會 (最主要係美國)。香港大部分人歸哂邊，開多一百場黃藍都冇可能轉風。傳媒亦都收編左，以林奠性格，佢點會為左大公文匯落場俾你屌幾個鐘？事實上佢亦唔會係做俾維尼睇，佢有幾多斤兩真係天知地知，冇人會白痴到信佢搞場對話會就可以完事。

2. 林奠想外媒講咩
外媒傾向報「發生左咩事」多過「與會者講咩」。所以林奠最想佢地報：
A. 「林奠同示威者對話」，加一張林奠喺台，台下面有市民既「大合照」。林奠搞咁耐，唯一就係想要呢條題呢張大合照。
B. 市民屌鳩林奠。參加者越兇，就顯得佢越弱勢，越容易抹黑我地。
C. 「主流既參加者覺得應該示威要完」(如果我地杯葛佢)。咁會俾足空間佢交功課，做咩要俾位佢？

3. 林奠想點
借外媒營造到主流市民肯傾肯收貨，係啲示威者自己暴力，等人將注意力擺落「點解示威者咁暴力」果度，等政權甩身。
提供"Alternative Fact"，方便中國啲外交官手上有野可以做遊說。遊說咩？梗係唔好制裁啦DLLM。

我地點拆局?
面對外媒，永遠要先考慮「畫面」。你屌林奠，但佢令外媒影到張「對話大合照」，都係呢邊蝕。
但如果絕大部分人都Thumb Down 離場，畫面就會變成「林奠對空櫈」，突顯冇人想睇佢台戲。外媒就會變左報「杯葛對話會」而唔係「林奠同市民對話」，需要轉而聚焦場外情況/ 市民到底點解要杯葛個對話會，話語權就會返過黎呢邊。
唔好再諗點鬧佢，佢就係想你鬧佢，冇用架

呢個方法有咩限制?
一定要多人！離場果時得小貓一兩隻，啲人只會覺得你去痌尿。要震憾，就要走九成人。
佢可能搵會搵人執死雞。最簡單就係叫速龍除gear扮市民黎充撐。所以一定要入場，同影住我地一齊走身走人，佢想補都冇得補 (佢一補，POPO就要出樣，到時就慢慢老豆搵仔)

推

P牌仔推唔到post，麻煩大家幫推Thx！！！

你第一二個po矛盾啵

push

第二post重點：

我地點拆局?
面對外媒，永遠要先考慮「畫面」。你屌林奠，但佢令外媒影到張「對話大合照」，都係呢邊蝕。
但如果絕大部分人都Thumb Down 離場，畫面就會變成「林奠對空櫈」，突顯冇人想睇佢台戲。外媒就會變左報「杯葛對話會」而唔係「林奠同市民對話」，需要轉而聚焦場外情況/ 市民到底點解要杯葛個對話會，話語權就會返過黎呢邊。

所以大家要好好制定戰術，一係完全唔入去，要入既話就唔好就咁入去鬧林鄭，要有戰術揭穿所謂對話會係假對話

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家要記住林鄭喺呢隻game入面係NO STAKE，佢只係真正既大player中共既棋子。中共只會想止暴制亂，要香港人收爹，絕對唔會答應五大訴求。唯一一個能夠迫使中共答應訴求既，唔係林鄭棋子嘅假對話會，而係另一個大player 美國🇺🇸

港人治港 還政於民

幫你推

多謝巴打

各位收集一下林鄭的謊言

幫推

根本就唔應該入場傾呀
入場傾即係仲覺得個政府係可以信任呀
你唔覺得佢地可以信任 咁更加無必要入去傾！
幫人做戲 有無咁on9呀？
入去同個殺人政權傾直頭係對義士既一種背叛呀！

尋晚去嗰班正撚樣 仲諗住動之以情 痴撚線

唔好困左喺「入場=傾」呢個矛盾入面
變成藍絲圍爐既問題係：鬼佬撚知你咩黃藍絲，佢淨係知「哦，好多香港人支持政府，即係示威者係暴徒啦」
要做，就要「入場但係唔傾」。林奠一坐低，就當住佢面，當住所有live feed面前起身走人，等佢對住空櫈想傾都冇得傾！

仲咁好耐性同佢講咁多野
即係仲信政府有得醫

有不足 可改善 唔好惡言相向 所以我地而家要開始宣傳拆穿假對話，喺線上線下比多啲人知對話係假，統戰就真

係呀，所以咪唔傾囉。
佢一開好茶位，我地就起身即走
係一句野都唔撚同佢講